好鐘意唱歌 未來想做歌手

但D朋友成日笑我唱歌難聽 點算
有夢要追
唔好污染香港樂壇

興趣定真係想做職業?
前者無所謂
後者最好諗清自己有冇呢方面既才華
冇就99%浪費時間同人生

雖然香港樂壇好多垃圾行偶像派
但你行唔到就最好前提要好聽囉
連你d frd都話鳩你 錄音呢 ？

後者 我有試過參加學校比賽 好享受係台上唱歌嘅感覺 同學反應都唔錯

多謝巴打提醒 話唔定我可以行周柏豪條路線
錄音我驚污染大家嘅耳仔

鍾意唱嘅話我建議學埋結他/樂器再出街唱 一黎享受當中樂趣 二黎多d出頭機會
都係嗰句 真心好聽先有人欣賞

多謝巴打支持 我會努力

我都成日幻想做歌手
但因為我成日懶練歌就放棄左
btw 加油呀, 我支持你

thx 到時出道送張CD比你

開演唱會可以搵我做嘉賓
我可以上台咪嘴唱櫻花樹下
聽到你d fans喊晒都得

發明星夢就咪咁鳩縮

冇問題
如果真係做到嘅話

唱嚟聽下

你要認真諗下你係鐘意唱k定真係鐘意音樂
自己音樂個底同修養去到邊
如果淨係鐘意唱k咁你就繼續唱k，冇需要入行
真係鐘意音樂就趁自己後生接學多啲
唔好好似香港班歌手咁，淨係識唱k咁唱，大部分都唔識創作
個個等運到咁等人寫好歌比佢，而唔係自己創造首好歌

去夾下band會開心啲
單純要做歌手既話需要去比賽 ，需要人際關係。

樓主有冇唱歌既片聽下

岩 鐘意唱k定鐘意音樂
夾海鮮band d vocal十個9個都係鐘意唱k唔係鐘意音樂

你咁都驚咁點做歌手呀

可以去我fans club聽
ig hogorfansclub